[快樂]有咩好玩?

好撚悶吖，日撚日一係返工一係返學
我星期一day off,呃鳩咗老細無，所以無更 但係其實都係鳩流流無野做 ，各位巴絲最近玩緊咩?有乜建議?

禾近排挽开令女

may i john?

梨吾系gay架咩？

禾系万用插梨